連登巴膠恥笑屎水加價仲衝出嚟柒暨屯門巴士西鐵大戰專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

11) 當個世界係圍住 (地區) 轉當正自己係地球中心的野，無野值得睇，但班人批鬥 (區議員) 就有問題。

12）住(某地區）二線地區唔係仲諗住有跨區線呀？ 自己出（某地區）市中心轉啦

標題居然唔講荔景山

不值一提

italk精神病院院友滾回青山

上個post連登巴膠大戰連登巴膠

佢都唔係巴膠

講真, 成條13D取消都冇所謂啦, 秀茂坪沿線咁多替代品, 又食左咁多安達臣/將軍澳既特快線,

只係減一個站都話當佢地透明, 俾幾蚊搭車就大帝上身

秀茂坪大王
23座大王個名係咪冇聽過啊

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.富山撚
18.天水圍北議員
19. 荔景撚
20.藍田議員
19.南韓金仔 #361247
20.Charon1999 #173936

正評係俾善水個title

聽講精神病院解ban咗你

事實上 香港人好多都係時間車程行先 尤其返工果程

巴士上繁做到點對點快過鐵 收貴鐵20%都唔憂無人搭

更何況鐵除左荃葵青過海同東鐵之外就多數貴過巴士
不過鐵難啲出事又係真

依家見到有AVW坐已經好開心

天水圍短途分段

751

太子有2Ammc 撞橋底

見到舊車都覺得嘔心

42分鐘一班車 仲好意思話加價

膠talk話cut曬鴨脷洲所有巴士 淨返一條592就ok
笑到我

595,98點cut

搭船啦

留埋99 pls

我覺得票價係次要 車程夠快才是重點 （天水圍可能係例外 呢區係較為price sensitive ）

以307為例，19.2vs22.7 非繁車程較快一樣大把人捧場 係兩繁仆直

272E 又係，荔枝角返大埔夠快 13.2下繁一樣好客

西鐵多左好多人搭係事實
以荃灣西為例 橫龍街工業區到cable一帶office，好多呢區返工嘅人轉哂用西鐵出入
巴士唔係大家first option

行錯路？點解會去咗呢到

尋晚載空page話272E 1805嗰班要1840先入到SSP

未入機啫
心底話：佢搞返好個app先加啦

35 分鍾咪快囉
北河街旺角道係咁塞

要起條纜車先掂... 用到港燈碼頭就好

真係同屎水一擔擔
不過叫90學70咁開早繁海怡特班
叫可以考慮下

聽聞唔係行錯路

屌咪即係590

唔係 姐係90走線
但係用70上繁嘅運作模式（香港仔特班）

35分咪快，再係有緣人班次一樣倒客走

村巴/286x轉鐵 未有272E前大把人咁搭

利東經黨鐵站落大街搭街渡啦
步行也不太遠

狗西 貪字得個貧
想272E拉落奧運upgrade72x客上13.2，一次過倒倒走旺角 長荔深客就有份

270B 都要全日先拉去奧運站仲要保留深水埗開出班次
272E 真係憑咩拉去奧運

仲要本身有72X同272X
要平前者 要快後者
拉埋272E過去真係完全無邏輯可言

其實厹FF呢條走線都FF左7年

想鋪路cut 72x 轉272E全日 10.1加13.2不知幾和味
不過 272E走線會將旺角 長荔深客全部趕走咁解

272E做差亦都唔怕，兩繁大元仲特快村巴服務 唔洗俾狗西撚客

我以為係272X全日添

無得加價，狗西無誘因全日改行青沙

你睇沙田，改行青沙9成係為咗掠多幾蚊 又快唔過正線先好笑

上個post條西鐵膠煩撚到

272X幾年前R PP唔係話想青沙全日咩
嗰時仲要講到明加價
你最後俾人屌九龍塘要比多一蚊搭271先收咗皮咋嘛

教佢申請精神病院戶口

242X vs 269B vs 280X @佐敦

有咩幫到你？

原來有人98D轉98

月票撚？

FB見而家900分係換蟹左好多年嘅龍舟AV

1710中環班681 1840到馬市
1748金鐘班980X 1833到馬市
堆68_ 不如下繁停駛算啦

有咩問題？
796P要兜晒將南但係98直屌康城

去康城/工業村咪啱囉

善巴962、962P、962A都減

如果可以放寛巴士用銅鑼灣入口入中灣繞，下繁返新東堆車就可以原線到天后直屌西隧
以金鐘為界，一條線行中上環，另一條就灣仔老銅，掂哂

大老山隧道線成日見
有日等682都特登轉會80X落彩虹轉116，就係為咗坐吓AVW

東隧線應該得返606有機會坐到AVW

好似糖街嗰單咁

606好似有部掛

長遠過海只會越嚟越頹
唔使定係講沙中線
依家越來越多跨國大公司採用WFH
即係慳返租Office嘅錢
再加上又有咩彈性上班時間
啲人都未必集中晒喺朝頭早時間搭車

AVW 喎 你認真咩

係咩
不過坐avw上柴斜就真係不了

近期有部

終極蟹貨終於出場
但會唔會變形裂漆呢

掛喎 你邊度睇返黎

減出黎啲車做962G去程點睇

99X全日

善水似乎想袋袋平安

早一兩個星期明明仲有

269b番天水圍唔差既

「我們香港人計劃」調查愈2成市民有意永久離港 超過6成人對香港未來無信心

K廠應該得返203E仲有威豬掛牌

厹收車減班抗肺炎唔係咁都輸呀

厹大收車成日開25分鐘1架

其實有時0生啲邏輯係make sense
南區巴士搞到咁，區棍同小巴佬都有一定責任嘅
4仔71合併擺明為反而反

咩公司都係啦
夜晚自己私下大cut班唔通仲會出通告提你咩
而家有app都好啲
如果係以前冇eta年代就真係

而家話哂堂食都去到2200
收車情況應該冇之前去到2000 咁誇掛

其實90最好一人讓一步，轉做西邨灣仔循環 來回兜海怡

我不嬲都認為紅教堂掉頭係最好

反建議71同75一齊取消
再開兩條深灣-中環好似37AB咁

咁點解唔直接變做75AB?

個名嚟姐

南區區議會交通及運輸事務委員會昨日（3月18日）舉行會議，討論新一年度巴士路線計劃。運輸署擬削減多條路線服務，區議會近乎全數反對。南區區議會主席、民主黨羅健熙指，運輸署將多項削減服務的提議連年重覆提出，又不願意接納區議會的其他改善建議，認為年度巴士路線計劃制度失效。
運輸署今年就南區的巴士路線計劃，提出多項削減服務建議，包括將71（黃竹坑至中環碼頭）與4（華富南至中環）合併、縮短91（鴨脷洲邨至中環碼頭）至上環港澳碼頭，以及縮短260（赤柱至中環）及973（赤柱至尖沙咀）服務時間。
南區區議會採用逐項建議討論的方式，第二項592（海怡半島至銅鑼灣）擬更改兩班早上於鴨脷洲邨開出的特別班次，改為原線服務，建制派與民主派一度互相駁斥。當區區議員、建制派林玉珍稱體諒巴士公司經營困難，指實地調查後兩班班次只有20多人，「贊成」建議，但要求「疫情好番後要開番（特別班次）」。民主黨陳炳洋則反駁稱建議屬永久改動，不存在「臨時」，林則反駁自己「唔係第一日做議員。」同樣年資較深的民主黨徐遠華則稱是次建議屬永久，「你又同意佢，係咪自相矛盾？」林玉珍在圍攻下，則重申如改動不屬臨時，則會反對。
就91的改動，林玉珍再表反對，指屬前往中環碼頭的惟一路線。陳炳洋指數據顯示近三成乘客轉乘渡輪，應予保留。新巴及城巴則稱改動後，會調整7（石排灣至中環碼頭）及71兩線，在瑪麗醫院聯合班次約10分鐘一班，便利轉乘，又強調91晚間客量只有約10%，故有此建議，表示「取消咗佢我哋都唔想。」

羅健𤋮此時動氣斥運輸署「浪費大家時間，玩夠未？」他斥巴士公司實行疫情臨時減班，又不諮詢區議會，令巴士路線計劃的討論毫無意義。

其餘減班削線改動，區議會同樣反對，包括6A（赤柱至中環）、260（赤柱至中環）、973等。其中590（海怡半島至中環）取消服務，當區區議員林浩波表明反對，又要求90（鴨脷洲邨至中環）不加價下延長至海怡半島。43M（田灣至石塘咀）方面，黃鋭禧代還柙的袁嘉蔚發言，指不認同減班。新巴城巴則稱43M受小巴競爭，故建議不再途經石塘咀及削減班次至30分鐘一班。

71及4合併方面，黃竹坑及華富三位涉事區議員皆反對，徐遠華指是製造華富與黃竹坑矛盾。新巴城巴代表則稱兩線乘客量皆約四成，而4延長往黃竹坑後，華富往港鐵黃竹坑站的乘客亦有得益。

94A（華富至利東邨）縮短服務時間方面，華富當區區議員嚴駿豪表明反對，「有乜可能四點半放到學？」新巴城巴則稱該線下午四時半後乘客量只有兩成，星期六日更只有約一成。
區議會亦反對取消97A（鴨脷洲大街至深灣），徐遠華指即將開幕的海洋公園水上樂園，將會有新客源。羅健熙則指該線是工友到深灣一帶工場上班的路線，指「要求有直達服務都唔係好過份啫？」又斥巴士公司未有事前與他們商討。羅健熙續斥運輸署指，區議會一直努力提出不同意見，但署方完全不予理會，「唔知呢個制度發生咩事。」
最終區議會就逐項建議表決，其中40M、X970（海怡半島至長沙灣）、592、75（深灣至中環）及97（利東至中環）的建議獲得通過，林玉珍最終在592改動一事上棄權。
早前獲保釋的民主派初選47人案被告之一彭卓棋，亦有出席會議。

再頹37AB加經黃竹灣、深灣算

改得75唔爭在90/91都變雙循環啦

其實睇返91同94個歷史，分分合合，就知91無得大搞

紅字呢句好虛無啫

90B同4X用高樂上山
將大道西客比返91同4仔好過啦

嫌一個社區一線未夠疏
對乘客減少等車時間加長行車時間，取個平衡，我觀感不是太差

91要上利東
90唔洗

一係淨係郁90/B，咁咪唔會搞到利東

90B郁嚟有乜用

如果71/75都改得雙循環
點解90/90B又唔得？

71/75客量同90/90B點比

而家屎水只會頹做南區，減唔到車重組一定唔會係南區做
75/71變雙子循環慳唔到車

4/71合併都係因為慳到車先做

咁37AB一樣燒油燒錢㗎喎

問題在於37A/B無得再搞，拉佢入深灣黃竹坑實俾置富香港仔反枱
佢唔會再搞新雙子循環

對居民黎講就係樓下無左條線 X議員累到我哋無左條線
咁議員都係要選 都係要顧自己區而反對

再之前出現過97回歸部開頂車，更蟹

下晝FB見無cap screen

又真係多數都無大家win win既情況點都會出現而家個情況

呢度之前唔係有人話呢樣唔重要咩
幾個post之前我係度講當年57M/62X單野，果時已經講現實係咁玩，仲有人屌返話呢樣唔重要喎

Source

37AB加經黃竹灣要加幾多架車先夠做

日日行唔等於掛牌㗎喎
你早一兩個星期邊度睇到 明明兩大平台都冇出現過

T6翻生

個 ETA 壞咗成日 無時無刻都見到尾班車

其實38B係咪應該改行城隧

自己追返
連登巴膠怒屌屯赤無限輪迴專區
呢個

黃竹灣都比你諗到

新城兼職車長無工開？

我屋企囉
樓下得110/606(A)係厹有份行

40X源禾路真係死症嚟
比佢T4路起好都因為源禾路問題而行唔到新路

可能當時真係慣性特見
今日又有部行277X

頭先72A都有3ASV

自膠ASV

呢排我見係ATE多

只要86K改循環沙田站,往馬市改經源禾路
咁40X就可以改經馬繞,獅公,大圍路上城隧
86S改經大隧公,沙田圍路

咁57M拉上大興,260C拉上屯門站改逆走至友愛南
57M,59A,260C加荃灣站至大興雙向分段
59A及260C加經屯轉
59M,66M,60M轉星期一至文繁時單向
66M改星期一至六繁時單向

T6,698R+692可以翻生再加每日繁時雙向,拉去東壩,加經萬宜路,西灣路,福民路及西貢總站,T6及698R改經寶寧路,培成路,重華路,寶順路,將轉及啟田道東行,692飛尚德,T6飛英皇道,平日上繁往西貢及下繁往港島加經科大北閘。

多唔多人上到轉車站先搏271X 272X

出現鳥

仲陪狗西癲上青沙轉車咩 得幾班車咁麻煩 直接大圍轉鐵就見唔少

村巴得益都會有，記得荔枝角有村巴到運頭塘 富善 富亨 大元 以大元果條班次最多

86K、86S全日聯合班次，梅花間竹開
馬市有810源禾路，黨鐵河東

而家大規模收車仲開咩工

頻密收車2A/82
大老山有307/680/681/682
大部分西隧線
最賺錢嘅682收到25
掂啦，今次神仙難救

682唔叫最賺錢啦
行足兩條偏貴價隧道 非繁客量穩但唔多

屎水唔計專利2 最賺我覺得係堆東廊特快
不過唔知720定788好賺啲 前者里數短但係仲貴過788 後者長期多客

788開3-5分鐘有時會空載上東廊，隔幾秒後面又有789
完全理解唔到開咁密做咩

LT6216@72A 起步好快好爽

拖卡同短棍掛
有短棍開正常車會飛小西灣邨客倉

循環線

其實行告士打道都係差幾分鐘

興發街轉入紅隧可能仲快

而家下繁告士打道有時唔塞
好似今日咁 1830都唔塞

其實東隧北角入口要整條巴士線 用花槽個空間整
堆巴士可以東廊分叉位照追柴灣牌行 然後落完斜路cut去巴士線入隧道

再或者全部行渣華道北角打尖入

打尖點都唔夠整條巴士線有用
講緊你由嘉華開始塞 (唔打尖分分鐘更加遠就塞)
整巴士線最多係轉灣先開始排隊

厹公司有柯打制度
日日有同一部X線掛牌車柯打Y線 唔通就話係Y線掛牌咩

唔好9up喇，37AB邊忽燒錢呀
非繁沿途都keep住有流水客，上下繁時不時頂閘㗎

拉入深灣黃竹坑個黑洞應該可以倒走八九成客

成個深灣得48同72A叫有啲睇頭
其實75係咪應該掉返轉，行告士打道去中環之後循環線返南區，起碼執返啲灣仔道返南區嘅客🤔

72A好頹喎
行告士打道俾人ban咗

得個雅濤閣可以有幾多客
村巴式服務但唔係村巴價錢嘛

應該下繁由金鐘至東區過九龍新界東行馬師道+紅隧先快
過海新界西北最好行西隧

72A有睇頭就唔會開30

咁多車好易倒塞塞返轉頭，買起埋東廊東行d車

北角入口已經係單白線，而且太古城出口又drop 咗條線，已經令第2線會多車

噉樣太遲，自己淨係諗住畀北角入口用，你應該畀左面入中線先得，要擴闊一小段

1. 一段海裕街變 shuttle working 收窄到東隧EVA要求
2. 拆行人路、整單車 sharrow（應該可以共用行車道甚至變單車優先），起板道（以前海濱研究有提出過煤氣站起）
3. 佔用公園同植樹帶，西行分支加巴士專用出口落斜路，擴闊西行入東隧，加 metering 暨 bus jump queue 紅綠燈（確保埋東行入到、唔會倒塞東行正線同西行分支單線）
4. 擴建公園部分加東隧去西行出口去海灣街

屎水復古沙田放題

係就307P+680系北角逆走至馬師道入紅隧

其實K73飛天慈
K74全日有冇得諗

同埋北角東行私家車上黎會頂死，焗住cut出原本東行快線。其實都好難cut. 8X同19就更難

同埋夠唔夠位有d難講

當682晚間收到30嘅時候
682B 晚間堅持20分一班小巴客量

呢個真係on9
佢地到鰂魚涌仲要係聯合到站班次

我係諗住用個營運區

屎水又少條救命草

講起聯合到站，有時係電車路去大坑唔想行會等2同81叫兩飛，但兩部成日前後腳到

又迫害天水圍南

營運區係無辦法同嘅辦法，但路政同運吉批唔批係高速公路快線開個巴士線出口好難講。覺得唔批多

但善巴投到4條去港島東嘅招標線喎

唔係話開幾班咋咩無咩特別啦

假設淨係用中線、分叉位、營運區出入線，要畀埋東行正線入就更難， bus gate 都冇乜位整，weaving distance 短。呢度本身係入口，唔算爬頭線。

沙田市中心首有直達中西區巴士

沙田個兩條同埋新田個條仲有邊條

有時去到南安里已經拖卡

其實682B下繁由柴東搬入杏花邨開
(魚就唔預有啦，做員接咋)
8點後改30分一班，尾班車開10點
改用單層慳隧道費同油錢
調節吓同682嘅班次好過

2，81，82，85拖卡漫遊英皇道

好似唔停沙中

荃灣

source

剩係經源禾路

唔信，下星期咪知囉

開線就知，加停沙田大會堂、酒店也不太耐掛......

搬去N72總站

22行禧福道同而家咁行應該都冇大分別

682E
682F

分分鐘行埋沙市 美林 大圍全日
頂死182同985

沙田個兩條唔睇好

善巴學唔到九公嗰種吸錢大法㗎啦

落大圍咪變咗81
咁我都係地底見

81係區內自轉喎
跟85行到田心有幾耐

其中一條行西隧

再加個86K85K免費互轉

源禾路冇快車上城隧
馬鞍山去源禾路又收少3蚊

依家準備咁做 鬼叫797唔停將工咩

40X沙田是旦飛走一到個地區阻力都好撚大
加上馬市利安烏溪沙去荃葵獨市
厹未必有誘因去改
同當初89D要打屯鹿線唔同

叫43x停埋

救現成半全日嗰條就夠

43X直接沙田路上T4啦
仲慢慢同你沙田兜咩
源禾路又有85K

石門一站打爆43X，仲慢遊源禾路jm9

女巴膠

下個禮拜專一又斬字軌

除咗荃灣個條其餘都唔太睇好

新田果條停埋中上環會好啲

回程有停中上環
但都唔太睇好

沙田東隧個條係可以食屎 唔會有人搭
西隧個條美林前唔會有人上 兜入美松多鳩餘
新田個條人口太少 要守到古洞北入伙

青公沿線好似係有樓起
其實點解新田唔招埋去九龍

大部份有車階級
個邊真係咁多客68 68F 76K就唔洗做到咁撚頹

行西隧仲要比398隧道費
欖隧本身又有968X同969C出東區
968X兜錦田又可以搶佢客
只可以話屎水永遠都係食豬頭骨

沙田個條其實可以狠心啲拆夠3條
一條火炭經源禾沙中上青沙
一條新翠顯徑隆亨田心
一條六美搭大圍市中心
全部行西隧
既然善水投到(應該搵返新巴做?)，好心遲下執埋682同682B嚟個大重組啦

厹投標返嚟既線好少死錯人
從廿年前天北 十幾年前既B1 到近年290 安達臣 33從來未輸過
反而屎水除咗堆口岸線 全部都豬頭骨嚟 好似將南 啟德全部蝕到阿媽都唔認得

得返一條收$21.5可以吸

冇數錯得番259D,265M冇雙向(應該都冇需要加)

秦石沙角

可以搵682B特車做，當然要同682C再執埋第一城嘅走線，可能可以做到982X愉翠開嘅定線，田心村上公路
以大老山+東隧咁塞法，682系朝早字母車行哂青沙+西隧都唔過份
當然要點樣執，682系/988系嘅範圍由西沙殺到落大圍，一定有排傾

點都好 恭喜新城包辦沙田區往來港島東巴士服務

諗起69X伏古

未FC

封到得返半條線
巴膠又贏

厹卡佬表示搭K73番工 唔好飛天慈啦

馬鞍山行西隧未必著數
兜遠咗而且大老山獅隧公路西隧都有機會塞 時間未必快過東隧
仲要比隧道費

不如你係精神病院265M個post講

都未必嘅
始終馬鞍山行獅子山轉紅梅谷落都好少塞，行車時間雖然長但起碼穩定。
用大老山嘅話最好就早繁睇下可唔可以搵啲線飛收費廣場個站，朝早要塞埋站由小瀝源巴士專線開始砌牆逐架排入站，呢到已經用咗15分鐘。相比89P唔洗埋站，可以行右線直去收費亭，慳返唔少時間。

新田過海睇怕都唔係全日車
月票加B1車海落元朗
再加B1 968轉乘優惠
開埋青公大欖線出荃灣或其他目的地

要計返行多成10km仲要比多230蚊隧道費
屎水未必肯
同埋沙田路唔塞都慢車 仲要唔似980X咁一過咗西隧已經係目的地

性別歧視？

問吓 見識少 少聽女巴膠

天北都死左264M

冇記錯錦繡花園同加州花園都有村巴過海

261

265B

本身天北係諗住開多條線去青衣
係厹諗縮數先拉264M去天北

Leebolun.jpg

冇咗264 M之後班師奶屌到仆街

唔好話，之前學校正常返嗰排76k朝早派mmc都頂到閘

好貴 街客要37蚊

出荃灣268M拉上新田算
但東九 深長荔 甚至油尖旺 可以再招

冇記錯青公沿線都有幾間學校
同埋學生揸唔到車

先廿分班
大把空間加密
前提係76K有錢賺

講真我又唔覺得元天可以各自養條青衣線

個邊邊有咁大需求

76K應該拉返去華明
以前粉嶺都唔少人搭76K去元朗

268M 拉上去已經夠啦

但都有啲係扮女巴膠好似設樂統咁

睇下988同火炭線成效點，可能逐步下繁開始將682系轉哂做988系...

其實我冇話自己係女

屯門市廣場

但988本身收貴682系一級
火炭線本身大圍又近青沙入口

268M可以轉用大車都好

厹應該鍾意開279X特班兜入去多啲

拉276

咁呢4架係做流水 拖卡都好正常

屎水係咪入全日所以中標

呢兩條全日蝕到仆街

怕你咩狗公
自己獨市

唔係話而家唔俾同招標要求爭太遠咩

682B式全日

北環線通咗就唔係
有傻鳩話要北環線通咗之後取消晒276系

682B個閪樣

冇用架
33轉頭咪又翌年開條33B做六日

仲有條20A
直頭同20走晒樣

新田線第二年係唔係可以整條落中上環同灣仔

搭北環線轉3次車
諗起都興奮

青公沿線有小巴佬

粉嶺- 元朗呢堆佢緊係推你上276 9.2 啦
76K 先收得 8.4蚊

(雙向分段大法 $7.4)

呢個就中標之後既事啦

都係要運吉批

仲要落馬洲: 羅湖比盡1:1
即係繁忙時間6分鐘先有一班去古洞

幾年前整過
後尾流標

好似冇拉到新田咁遠
峻巒咁上下
跟著兜錦上路站

同埋都係去港島東

屯馬max:28 tph
東鐵暫定max: 27tph
4-5分鐘一架古洞車

走線同開車時間太on9

上午非繁班次都可以半滿過海，其實都有客
但晚上8點後真係搵架16座都坐得晒
成日同682前後腳，港島東唔入小西灣，兜廣源又唔學83X/82X, 經愉翠又唔入銀城街，夜晚又無人坐去博康水泉澳，轉798又無著數

利申成日追2205尾班車
試過2250已經喺廣源落車

有時追唔切，搭遲佢5分鐘到嘅682，12800窗口位滿晒過海

都唔知屎水想點

之後要睇屎水守唔守到古洞北入伙
守到之後就可以同厹分一杯羹

同埋睇下新田發展區搞唔搞得成

一係682B 8點後兜埋耀東同觀塘道，做埋606嗰份
然後再同厹爭黃廣一城客

今日有咩影

可以睇埋之後皇后山比邊個攞
54區同富蝶就算 厹network太勁

27 tph 係沙田以南
我記得鳩talk 有條友講過 大埔以北好似得20班車

170 182復古

威

應該係
54區比屎水攞到 淨係屯公三站都比屎水搶到仆街
係厹角度54區個組點都要攞到

新田搞得成呀
但北環線車站係正新田市中心
巴士就要兜晒成個圈先上路

即係又係啟德翻版

蝗后山老狗應該都全力拎
遲啲粉嶺北發展 有部分應該係皇后山線做埋
粉嶺北未來20年都唔會有鐵, 出火車站又慢, 巴士有得做

古洞, 新田就相對無咩前途

皇后山影響細過屯門
皇后山堆線全部兜山路走 加埋市區走線極重口味
對厹依家路線威脅較少
更何況皇后山最搵錢個條已經係厹做

係喎 點解咁多年返南區都咁重疊

930C

20A唔係攬炒
係可以搶到厹24唔少客

厹自己戇鳩唔識做生意
930X真係屌打934

934a全日屎水會否拍枱

90B 唔洗兜利東加落到海怡 唔會放走
4X就可以 但係行緊聯合班次 區議員唔肯放

唔會
冇人搭934A

咁你想934點改

一早要啦，輕鐵自己都出巴搵錢

最少兜埋入大河道

睇下厹會唔會出934X去港島東迎戰

未塞過荃灣市中心
到時客又搶唔到連西約啲客都倒走埋

到時下繁康山道西行嘅巴士要泊到落太安樓

索性西灣河起載

930X屌打934

又係special thanks

條友有monpost
名都改埋

屯門係影響比較大
屯公三站威力足以令老狗好似290 咁重視

蝗后山就係計埋未來粉嶺北
你當係插旗又好, 咩都好啦
本身狗公都插條673 同978A 落去

978A 673係聯和墟
皇后山堆線係逆走入龍山隧道喎
兩者冇衝突

再講厹拎到皇后山都可以同聯和墟啲線重組

畫成咁好難重組喎

其實拎唔到都可以
反正78A同278A都拉到上去

270C 270D都應該得
呢兩條客量好似唔特別出眾

開返2班 沙頭角經蝗后山直接粉嶺繞道上路
其餘蝗后山經粉嶺北再粉嶺繞道上路 搞掂

咁樣行龍山法其實係邊個諗出來
其實本身已經慢過經塘坑上路
只係可以掃到下沙頭角公路沿線咁解

270C應該得
但270D就同皇后山-南昌線重疊

N線黎

如果係上水來往元朗國嘅話，正常都推你去276嘅，你276走完一轉都唔知76K走到一單未，回快啲車做下一轉唔好
青公又唔係多客

行粉嶺北就行唔到粉嶺繞道喎

倒車行
聯和墟逆走上繞道

但做唔到皇后山

將隧老母

冇話全日

皇后山-聯和墟-妖道

皇后山行妖道做唔到聯和墟喎

九巴好多時候係贏轉乘網絡
但成個新界東去港島東由上水粉嶺到大埔馬鞍山都已經有直車，沙田開埋今次呢兩條線都100%覆蓋，九巴轉乘要嚟都冇用

攬炒埋寶琳路同清水灣道

話時話，點解962咁多字母係冇D, F

講西隧轉乘直頭係新城贏
港島仲可以同本土線轉乘
呢幾條根本新城贏面大
係唔知點解白石角果條會輸

其實估到啦河西
咁大條280X喺度 唔比九巴講唔通

有機會係全日
做全日青沙過海轉乘

但火炭港島東又俾屎水

本身厹有24 108係啟德又唔見20 22 608比厹

呢條走線閪
仲要挷埋條東隧線

咁而家即係白石角-沙市-中環就九巴
火炭-沙市-六美-北角就城巴
我聞到沙市西隧大戰嘅味道

城巴踩入顯徑

厹投呢幾條應該勁hea

冇人話係城巴

唔係話新線唔會用新巴投咩

白石角個條唔經沙市應該

同埋競爭關係唔大

20同24

可以當682分支

去太子唔會搭20
去油麻地大角咀唔會搭24

顯徑大大條鐵係隔離撚有人同佢慢慢塞大隧觀妖東隧咩

過海既話都差唔多價啦

旺角亞皆老街

Agger

東行姐
20又唔到啟麗
24又唔到天寰

啟麗一早搭晒小巴46

沙田圍/車公廟去東區 收19.6
火炭去東區 收19.2
沙田/大圍/顯徑去東區 收18.8
屎水收22.7

咁啟德啲線主要係短途
就算608其實搭鐵也不算太差

但新田出市區，經上水火車落應該太慢（咁978、673都叫做得起）、經錦上路怕上唔到西鐵

做長途線，時間上兩者應該都差唔多
咁巴士應該都會有客捧場嘅

由天光塞到天黑都仲未返到將軍澳
康翠撚可唔可以講兩句？

但佢又唔招標新田東九/新田深長荔
甚至新田沙田

20A同24應該係2個客源嚟
尤其是通咗馬鐵後，照計彌敦道啲客唔會行去洗衣街坐24
掉轉都唔覺會有洗衣街客行去彌敦道坐20A

主要覺得20A可以搶到白楊街開始嘅界限街、太子道落車客，善水應該都係主要做15分鐘一班。呢批客以前坐開1、1A
20A平啲，而且旺角道長期黑洞。20A應該會快啲，加埋車費（加價前）又同1號仔一樣

如果46有特班由麗晶去旺角

再遲啲可以泊到去檔東大街起載

20A啟德方向唔同站位，先要二揀一
但佐敦方向一樣係見車就上

行幾步仲有大大條1A

非繁火炭一程過海點鬥
利申覺得東鐵除左上水(通開後)/沙田外做唔到全日
慢極港島走線都要快得過118先引到人搭

企馬路撚知唔知自己柒

咁佢又唔係淨係做火炭既
又唔係去柴小關118咩事
柴小+筲箕灣養唔養到幾班荃葵/沙田車

精神病院解ban咗你做乜撚嘢唔返去精神病院吠要係到吠

沙田東區過海似係城巴

所有關於將軍澳塞車嘅問題我一律建議
0066

人地話康翠個啲全部都係漢奸嚟

借張圖回上面個條on9隧道撚

因為觀塘道同繞道塞到西咁 所以D私家車行晒上山咪塞囉

白石角係九巴
火源美/圍顯沙角就城巴
幾有趣

但做太古坊個優勢會再差
而家682上繁去新界都唔爆淨係企少少人 碌到鰂魚涌真係太趕客
跟606X/608P走線可能會搶返少少

去新界企少少人已經係超班
其他新界過海線坐滿窗邊已經偷笑

抗爭嗰期真係試過坐682B東隧之後行觀塘道
見到排83X條隊嘅人咗，再伸手截

講起N線，成日覺得N680可以做埋觀塘道
反正依家觀塘又無N車往返沙田
淨係停藍田/觀市/牛下/啟業
半夜應該無老母啩

係囉 我前排先知屋企人朝早渣車返工而家都轉左行山
平時8點出門口佢話塞撚到傻我屋企人一定係同觀塘山迫害將軍澳居民同民意對立

post相講事實都要被屈係精神病院友

事實咪因為隧道塞到西咁D車要行山上避塞車先咁慘囉

算啦條友又唔講吓老母/觀妖今日塞成點
一係最衰都係康翠漢奸

咁拉法遲早真係喺車廠泊車，然後杏花邨 - 東廊- 峻峰 - 電車路

不過今日又慘既 3點開始就塞 應該係電台係咁話將隧窒車龍尾九龍灣 D私家車先會轉晒上山行

千錯萬錯都係香港電台錯

好積極
西隧個條靠大圍客都可以做起佢 係火炭-美松個段燒油
但東隧個條就算

東隧嗰條咪開條682分枝食埋佢
無數圍就併埋落682B特班算數
依家屎水都係打算682B一條做晒河西咖啦

城巴開喎關682B咩事

咁既境況唔積極啲真係等死

西隧個條唔怕冇客
攞948E車程去計田心30-35mins去到太古係好吸引
大圍客都可以撐到頂閘分分鐘第二日要加班

顯徑上車好似要行大老山？
西隧嗰條不如改由美林開，同顯徑group埋一齊做（跟985）
火炭嗰條就跟返798入大老山＋行東隧好過

會唔會只係城巴幫新巴試車

繁時行大老山＋東隧點都係趕客
不如火炭嗰條過咗沙田跟249X咁行去田心上青沙
大圍個條跟985行

唔會掛
兩間營運始終係分開

收咗一半車

19本來都係新巴

沙乙博慘被犧牲

有682B/D

上繁968都幾好客
同埋港島東去新東返工既人真係唔止咁少

可以一戰但聯營
唔係好似N368咁易搞

其實博康有682B 田園閣有682D
點解仲要開多條新又塞
顯徑大圍都會嫌慢 坐985B/982X去到西隧轉其他線仲快

一係682B落山之後係乙明邨街兜一圈先返原線

顯徑大圍仲有鐵
去港島東只係9個字

不如B車水泉澳落山，博康後跟83X經廣源
然後C車改愉翠開經第一城，港島段跟返大隊拉去柴灣
然後拆多條秦石開跟80X，一兩班就夠

仲有河東至東區線
其實682系/307P/678可以改行西隧

我覺得咁會好啲

682C學你個個咁行

利申返先，我都唔同意坑口撚下下都9up隧道快

但係康翠撚下下都錄音機咁講隧道塞車所以山路好，其實同樣好撚煩膠
講到底班康翠撚都係想d車咪撚行隧道停自己果區

如果坑口撚係煩膠
康翠撚應該同席

太慢,直接682B縮去碩門逆走至大橋涌路入西隧
河東至東區拉入碩門加經愉翠,廣黃,水泉澳逆走田心上西隧

雖然但是 我巴膠角度轉四程又要企又要行鰂魚涌好惡頂
駁到車嘅話寧願落啟德轉608

不過其實顯徑大圍真係冇必要行老隧

不如美國會係180 Days Countdown Ufo Report公開外星人,唔洗再煩隧道行山問題

本身以為走咗班車要等15分
行到嚟如心先發覺原來部車仲未開
排到勁長龍
而家排滿成條坑]
而家連部車幾點開都唔知
隔離73X又係咁
仆你個街垃圾九巴

大圍有西隧線
冇人咁戇鳩塞東隧大隧
顯徑大大條黨鐵係隔離一出已經鑽石山
冇人會陪你係沙田兜圈仲要塞東隧大隧

608都要塞觀妖東隧

厹：你咪又係要搭我

屌啦
如心同眾安街各上咗幾十人
而家已經要企人
你收車都算啦
出個啱既eta時間好難？

厹：有效運用資源 寧願打爆部12.8飛城隧都唔要吉車遊街

碩門開仲要兜愉翠上埋廣源再碌到大圍不如搭返682

點睇C車改愉翠開，經第一城、富豪、乙明，文化博物館上公路，行西隧
D車碩門開，兜上黃泥頭同廣源，行東隧
(如果D車行埋西隧，就沙田圍路轉上沙田路，經紅梅谷、或者直行沙田圍路經鄉事會路入大埔公路)
B車水泉澳開，經沙角、博康、秦石，田心村上公路，行西隧

隔離73X車長媽媽很多人愛

火炭個條可以搞雙向但朝早去沙田/夜晚去東區唔入六美
不過907D朝早入大埔行西隧燒錢真係戇鳩 但條大圍線又走去塞東隧

厹：獨市生意你吹咩
夠膽你咪搭鐵轉幾程囉

啲人用對腳嚟投票果然係最誠實

不過近黨鐵站個邊西轉東可能快過278X

啱啱過咗城隧
有幾個上唔到車
應該頂咗閘
鄧佢哋陰公 又要等20分鐘

大圍嗰條不如改顯徑開286X走線算
反正顯徑都唔會有人上車 又唔洗兜兩次迴旋處

真係去上水的話上欖隧叫兩飛好過

睇落冇乜問題 但要唸唸B仔非繁時段點處理
（雖然B仔根本唔值得加時但唔加都加咗）

眾安街欖隧車幾飛再加大欖279X+978應該好D
除非如心就要睇下268M快唔快有車

出大埔坐爆人
入大埔到梨木樹頂閘

顯徑點會冇人上
話就話近鐵但去太古都要轉三次車
仲有下徑口隆亨雲疊都唔近鐵
跟286X行咪又趕晒啲人上火炭個條
一齊田心上起碼分流到啲客又執多啲顯徑客

嘉福祥華呢

啱啱73x同278x好似仲要冇車返到如心

當你上到大欖隧道

將軍澳車經將軍澳既屋苑要停站好正常姐 有問題？

反正都係繁時特車，不如再拆盡啲
一條火炭開經源禾沙中上公路
一條水泉澳/博康開經大涌橋路直去田心上公路
一條顯徑開跟985B
一條美田開經985A
反正呢堆東區線西隧口都有人上，始終巴士一程過+有位坐係最大吸引力，慢少少都唔一定唔夠鐵爭

火炭仲有好多新樓，之後仲可以拉埋上穗禾路甚至再拆樂景街特車

一嚿屎同兩嚿屎
上到去兩部都走晒就

行東隧太塞,青沙西隧中灣繞唔洗塞

其實就應該要

唔會,至少唔洗觀繞東大隧,

234X同30X優質服務成功趕客

不過東區真係雞肋位
本身大圍中上環呢啲近青沙西隧口就話冇所謂
但馬鞍山第一城東區呢啲近大隧東隧口就為咗特登避塞車而兜大圈 倒頭來可能唔係快好多兼蝕埋隧道費油錢

倒不如278系星期一至六繁時單向一拆三278P+278A改行北區段逆走至欖隧,如廣逆行至青公
278X改去如廣,改經葵涌道葵福路楊屋道
各15mins一班

早入晚出都應該行大老山東隧唔太塞
佢目的係咪想掃埋北角所以逼住要行繞道落？
仲有樣on9既係唔停西隧
你當執多幾個element客都好丫又係唯一西隧去港島東既車 (A12唔計)
唔係以為會夠魚到無位坐下話

晚出有觀妖老母

934要改善客量,可以拉去碧堤半島,非繁加經荃景圍,繁時抽2班行海興路
咁930系縮去荃灣西站

唔好同佢嘈
要山上山下大戰就去精神病院thx

968最好拉去北角

咁講早入東隧都可以老母
觀妖老母行快線可以避左大半

用太空船咪得

起碼一站返到上水
要企個心都甘啲

上到車就係

最主要係唔洗排隊入大老山
呢樣已經賺左

荃灣果條最應該搞雙向
但朝早去荃灣/夜晚去東區應該停埋北角

馬鞍山好多屋苑都唔近鐵，如果唔係區內兜好耐，又有一程直達優勢嘅，好多人都情願揀巴士。所以我先主張資源許可嘅話，盡量拆細啲等每區嘅客都可以盡快上公路，班次反而未必係重點，兩三班夠載就得，真係爆瀉嘅咪再加車。

區內唔太兜+有位坐+一程直達，相信一定可以留到客。

至於行東隧定西隧，其實而家新東同東九都仲發展緊，將新東過海車分流去西隧，騰空返啲空間比真係要用大老山同東隧嘅車都未必係一件壞事。當然都仲要睇吓西隧嘅承受能力食唔食到大西北同大東北嘅隧巴。

大西北得268M深入該區

調轉方向真係無呢個問題大老山暢順
係真係衰觀妖同東隧老母

應該拉去愉景新城開 做埋柴灣角工業區

682P 682A 682B 682C 682D已經拆到好細

不過行青沙西隧都係要兜圈

你都預左係咁啦
但係唔明朝早入去點解唔開返307P姐

係都中上環線分流先
上下繁307同681仲開咁密把撚咩

搞梅花間竹聯營，比各自BBI

因為要做柴小

望落好似拆到好細，但再睇真啲，APX係馬鞍山嘅分工係咪可以再執執？由其P車朝早有3種班次，但同時馬鞍山又未係每一個位都服務到，好似雅景台得回程無去程，當然價錢牌會係一個考量。

去到沙田，BCD係第一城又有重疊，好似上面提出過唔同方法理順走線同平衡返各區嘅速度。

當然淨係早係嘅話，由十四鄉一路殺到落大圍已經可以嚟一次大重組，最好就斬埋682上繁出東區，比哂支線做。小西灣嘅問題就靠轉乘/或者遲下柴灣東封站個陣，係咪有個契機比早繁堆線拉長多一兩個站去到小西灣道先清客呢？

西隧轉乘屎水贏條鳩毛咩？
南行咪又係全世界減5蚊
好心佢搞掂一定要人係屯公轉/大欖隧道/港澳碼頭免費互轉、西隧轉清一色減5蚊先啦

118(P)+東鐵啦

免費比人轉970系應該輸唔到

307唔清楚，但未有疫情個陣朝早681總站都好多人排，其中一個原因係頭站有位坐，另外都有聽過681啲站位方便轉車，但西隧線站位無咁就腳。當然我都支持朝早分流哂行西隧，甚至可以學967X/969X拆灣仔特快

其實咁樣拉去柴小有咩意義

D坑口撚唔屌唔鬆化

咁307P大埔走線除左太和都無個位近鐵
加埋682轉74/75X都無轉乘 搞到好多人卻步
其實大埔段跟274P行最好

去精神病院thx

本身堆繁時係跟682兜小西灣
但係的而且確小西灣落嗰啲多數係港島上車 所以先縮返柴東
不過你問我 富欣清客做到小西灣之餘 唔係用多好多時間 唔明點解屎水諗唔到咁做

屎水又名柴小公司

681上繁開3-5
cut到十分鐘都唔過份
比980X馬市起載好過

柴小慢慢碌到北角先入西隧
觀感上真係差
唯一好處係$2客可以改搭呢條線

狗公司可以順便食貴價流水
不過佢咁行應該都係唔想兩個方向唔同玩法
無特別考慮其他問題

屎水中標呢4條客量嚟講應該
荃灣>火炭>＞＞>新田>＞＞＞大圍

980X一開二啦
新界段一條跟681一條跟X89D

907D全日

無記錯嘅話當初只有P車係兜哂成個小西灣，經運動場個邊返柴灣東；而A車同B車都係富怡花園清客

無專登記
基本上富欣堆客主要係富欣落

我估另一個原因係想比車長揸完一程長途，有個總站可以落地去個廁所食枝煙
泊街站清客巡完車就要即走，個車長都幾慘

20年前有64M

入小西灣邨已經得
ISR都唔洗去

小西灣邨都叫有幾條大線上落，朝早都叫繁忙。擺柴灣東可能真係貪佢係個泊車場，擺多兩分鐘都唔會阻到人

咁就唔知喇

西隧最承受唔到嘅都係去港島個站頭姐
不過最大鑊係真係條條線都有人落車轉車
由其904 905 970/X呢堆本身人地轉過去競爭力都唔係大
用外面個站最後個轉乘體驗差咗真係隨時倒蝕

想問下有冇人知狗巴kmb shop優惠券可唔可以一次用兩張?

有無得諗下邊啲線係西隧口嘅作用係比人去九龍站返工而唔係轉車，比佢地用外面個站

講開又講，東區線行西隧可以做埋九龍站返工客，同九巴鬥搶

免費俾人轉970/X去彌敦道

源禾路有齊九巴 龍運 城巴 新巴站牌

天耀路有齊
黨鐵九巴龍運城巴慈善公司

咁你又唔落返隧道塞

將隧寶琳路合拼咪得

人地係精神病院屌人漢奸屌到比人ban咗先要上嚟刷存在感

沙市唔係直上公路嘅話 啲人咪一樣火車+102P/106P/110
或者280X轉960X/968X
咁究竟河西東區線對沙市有乜意義

不如睇吓開線之後有無機會成條線反轉行
水仔一邊就682B一邊就大圍尖山

冇
但淨做大圍都應該夠客

但咁行對廣黃都係兜
未必著數過行東隧

第三條即係985版
但係又咁講，而家成個沙田-東區都係善巴，咁即係就算要大改都唔使睇九巴頭啦
咁佢之後鍾意點改都得

田心先係贏家 當初拆985AB都要保住B仔田心頭站 田心直上又得 頭站揀位又得 贏曬

淨做大圍咁寧願學你哋玩985版東區線
其實上繁拆細啲都仲得 反正田心尾站實有人啱

沙田VIP區

真
田心真係好方便

而家條大東線係大圍站-顯隆圈-大圍站-沙角
就算反轉行都唔關廣黃事

佢依家咁拆有個好大問題
西隧線火炭-沙田個邊就冇客 但去到大圍開始就多客到嘔 田心一個站要做晒雲疊田心隆亨名城新翠既客
田心係好大機會留後唔少人
但另一邊條東隧線又慢又塞又吸引唔到大圍啲人去搭 條線坐唔坐得滿都成問題

反轉行又對沙角秦石唔吸引
而且個邊又有682B/D 再唔係搭982X轉車都好過兜顯徑圈

尾站係田心？！
我以為係大圍街市右轉

係
大圍段仲耐過85 80K 88K

河西無咩用
非繁有798+682
平啲可以673大法轉流水/電車

搭鐵去紅隧轉又得

係喎屌
唔記得有得咁玩
抵得黎又ok快

唯有寄望開咗線之後會再執

所以話大圍唔會有人搭東隧線

仲有個位：
大圍同火炭同一時間開
即係其實田心掛名係有兩班車

仲要入沙角街

不過以948E既時間去計條西隧線對大圍的確係好吸引
留名睇第一日開田心留後幾十個

大圍站自轉都夠搞笑 仲要入沙角街

下午走線skip晒可能有客嘅地方
決定兜一城外圍同行沙田路嗰個應該係天才

但係青桃樓實快過田心㗎喎
948E全程計定尾站計先

東隧線唔會有人搭
邊個同你慢遊沙田仲要塞大隧觀妖東隧老母

尾站計948E唔洗計半粒鐘去到太古 全程都係一粒鐘唔洗
田心計我諗30-35應該到

大圍直接鹿鐵TKL過海/東鐵+102P

可以搭西隧線

B仔同780一樣，柴東直上柴灣道

其實屯門57m同66m有冇可能合併做1條

冇

東隧個條70分鐘行完佢真係腦裝屎

如果全日，停吓筲箕灣好嗎？
跟N8P咁停就滿足了

何以見得

小西灣巴總整極都整唔完
無晒位啦

黨用40分鐘搞掂
唔塞車都可以諗下

遲下過海通左紅磡去巴士站好遠
會展站上繁又無得轉720/722
去到金鐘繼續鐵算
點玩好

你睇吓份rpp先

8P位搞咩咁L耐
睇落係搞好個上蓋

好似得正線入小西灣
其他全部柴東直出樂軒台

你問吓區佬囉

上繁都漫遊港島啦
非繁點飛得走筲箕灣

依家東鐵非繁可以疏到10分一班

RPP好似係慢碌
代得307P都預左做西灣河-北角
唔會柴小直出架

未見過最多6分
點都快過屎水有車

而家係得682經

比夠50都驘巴士

只要等東九幹+將藍隧通車,佢哋問題自然解決

673?

即係682一樣
以為直飛入柴小

其實如果想做太古坊嘅返工客，康怡尾站已經夠
大埔坐入小西灣仲耐過飛去台灣

姐係你唔識啦
57m同66m有時都聯合到站
尤其返屯門

而且會用山景總站/景麗樓個站嘅魚
過一條馬路去大興街/中電都好快
合併咗山景總站都可以唔入

你識咁多嘢咁講吓點解幾年前57M好似59A咁非繁改一粒鐘一班會比人ban咗

星期二中過伏啦
1350紅磡上車

時間表：
1403
1416
1431
....
....

紅磡站有兩個月台上客架喎

如果合併左開返66m概班次味仲有so
好過而家57m吉車遊街 區佬會唔受！？

佢用返黎明行動版N682/N670行法無咁嬲
嗰時嘅版本：N182原線 - 獅隧公路逆走 - 大隧 - 東隧 -（之後好似係東廊去灣仔）
坐過1次

9149 通宵線

依家66M好似仲疏過57M

最快嗰班係1403

去到沙田站，嬲嬲地睇吓：
下一班車講緊8分鐘後

1350 8分鐘後係1358喎
你數學有問題

沒,但可以66M,59M,60M削至星期一至六0700-0930往荃灣及1630-1930往屯門服務
然後59A及260C轉每日全日雙向服務,係60M及59M服務時間以外加經屯轉及荃灣站總站
260C改至屯門站,改經屯市,安定逆走至友愛南,海皇路及皇珠路,拉去荔景北
57M係66M服務時間外加經荃灣站總站及延長至大興,縮至葵芳站,非繁雙向加至
59A,57M,260C加屯門至荃灣站拍卡雙向分段,係59M,66M,60M服務時間以外加至5分鐘一班

1350去到
只見到得一個月台有車（另一個東鐵月台係吉嘅）
1403開

另一個月台吉唔代表冇車駛入去
通常兩個月台卡啦卡啦咁開架喎

好多時段57M都密過66M

唉
總之中伏
疏過118

早知682+798

不意外
星期一中午時分南行由沙田開始慢車

天水圍那有甜橙

我打劫你銀包嘅話
你都反啦

姐係冇可能合併啦
咁咩叫唔識

你個腦係咪淨係諗到零和遊戲
剩係得57M一個鐘一班嘅方案先可以合併？

我眾安街上都行大欖快
試過268m荃西轉279
35分鐘到上水
如果公路前一個站上應該30mins落得車

咁你諗到咩方案

東鐵收車都好勁
由日間3分鐘收到6-8分鐘一架
夜晚再整啲短途車
等10分鐘+先有上水班次不是夢

求其塞架918(小西灣>柴灣斜>中環灣仔繞道>西隧)俾佢算啦
又可以做到轉乘又有條件做全日

睇返原來計劃未分拆前嘅走線
根本依家純粹喺大圍分開兩條線

土共移動

沙田那有邋我路拳

駿洋 源禾唔近鐵應該點都有人上

但要做東區客起碼要做埋西灣河

坑口撚成日9up要求98,797兜坑口,你又點睇?
可能你覺得冇問題,
只係病院班康翠撚第一時間出黎狂插坑口撚,

屌我心諗98A兜上黎停同一個將軍澳(康翠)就冇問題,轉個頭人地要求98,797兜同一個將軍澳(坑口)又唔知點解會有問題

利申: 我唔支持98,797兜坑口
坑口撚固然係唔屌唔鬆化,但康翠撚都係一尻樣

咁科大撚屌曬全個TKO未
清水灣道直出重唔係最唔塞？

本身經康翠
同本身唔經坑口 要求兜坑口
呢位院友都可以當成一尻樣

有院友曾經建議過296D上山走

的確成條線係兜
但火炭源禾唔夠近鐵 大圍係尾站
遲啲應該會學962C 962S 682P咁開咩沙市短棍 六美短棍 帝都直出

希望條大圍東隧可以再同682B執執佢啦

其實好簡單,只要95M+296M合拼拉去彩虹加經將南調景嶺九龍灣,改經老母
98A就可以取消,換298B復辦全日化

山上要尖咀線,可以等屯馬線全通,改
93K改至西九龍站,改經石礦場,新清,尖沙咀彌敦道,梳士巴利道,九龍公園徑北行及廣東道

咪傻啦 798 山上班友都可以叫佢行山
不用分得那麼細啦好嗎

其實成個將軍澳都好撚煩

5B特延長試辦期

佢條撚屌特別煩
係精神病院無端端屌人漢奸
比人ban咗又係到扮中立

新清朝早一樣塞

問題個數唔多
遲啲東鐵過埋海更加冇人上

呢排好多院友係精神病院吠叫失敗完以為可以係到圍爐取暖

296D 公認冇客喎 同埋精神病院班尚德撚都係話可以踢條線上山嫁

康翠撚點仆街都仲未叫晒全將軍澳所有車行上山 但你班坑口撚係要全個將軍澳既車屈晒入坑口先出城呀
798A轉坑口尾話個時你班坑口撚有冇諗過人地山上兜多左幫人講兩句野呀

當年因為290問題,運吉把將秀沙變88

其實又冇計既 將軍澳D路係特別on9 其他地方總有一條路行十零分鐘就做晒全區大部份客 最多咪步行都不算太遠
將軍澳一定要自轉十幾個圈先得

近2個月上山同新清都唔塞 希望可以keep 住

296D早繁出城可以頂閘
非繁可以坐滿喎
唔好打劫人地條線啦

又有黨鐵直插 啲人又煩 將軍澳巴士係最惡做

睇你咩角度睇啦 296D 本身開得疏 數又真係尚德三寶最差
如果康翠開落來換可以加班我覺得係有著數而且仲有796P坐

計客量點解唔叫796P兜上去
見親296D非繁至少有半滿個陣同時間架796P係的士客量嚟
不如你康翠自己開條線去尖咀好過啦

296D冇客
796系都冇客
咁不如一齊行山啦

優惠碼應該就唔得

唔記得咗精神病院定Facebook睇到

796P 上唔上到山應該又係on9 專營問題 而且冇理由康城開出來仲要屈上山走
296D有半滿咪岩晒 多客就有得加班

不過你最尾個句岩 自已開到一定係最好

797都冇客
可以行埋山

296D廿幾年都係直出做得好好地無端端搞人做乜鳩
人地尚德慣咗定點落去等296D架 加班比佢都冇著數
亦都解釋到點解796P出城點解做唔起

山景開兜大興/大興開兜山景

車程長咗+冇得揀位+車費貴咗/冇得直出葵芳坐人地一樣照ban

本來調景嶺尾站都好啲
屎水為咗爭人飯食趕自己地頭客

其實將軍澳區個問題癥結喺邊
可唔可以概括講
三日唔埋兩日就康翠隧道坑口康城打曬交咁

而家夾硬開到大兩味都唔見得佢客量特別好

新巴咁多年都係咁on9 隔幾年就改一次 次次都係D客岩岩坐熟左條線就話改 抵佢冇客啦

而家20A咪係咁

山下最大問題係黨鐵太方便 加埋將隧老母成日比人中出搞到巴士唔夠打 焗住要係區內兜圈甚至拉埋上山先夠客

問題係
要做沙市就唔應該停美林，帝都尾站上公路係基本
要做大圍就唔應該火炭開，大大條985A有版睇
而家咁搞河西果條遲早拆線

河東東隧，都係果句啦，如果可以反轉行就好
但顯隆圈

20A唔同 本身係啟德有總站優勢
而且係油尖旺站位方便過24好多
但296D出城無論站位 班次都驘796P好多

不如5B全日拆啦
大球場30 威非30

至少唔好停美松先
跟85行我覺得還好

其實喺荃灣地鐵站裝回贈機收返8.1咪算

20A 除咗高鐵站之外其他站咪又係跟 20 咁行
796P 當年直頭反轉曬尖沙咀果邊個行法喎

將軍澳一開波就係「以鐵路為骨幹」嘅模範新市鎮
巴士要有得做除咗寶林搭康翠之外都好難有睇頭

我記得隔離有個post話將隧塞過紅隧

但796P當年行尖東係儲到客 而且可以同296D各有各做
而家要同296D 直接打交仲要打唔贏本身既客又走晒

油站果邊個美林邨站好遠

市中心應該遲早會要求帝都起飛

將隧塞過紅隧好似係運吉官方數據來

將南同康城近呢5年多咗幾多人住
天晉123期 康城又十鳩幾期 仲未計果啲海乜乜海物物
唔塞就假

google 下搵到份野
將隧真係同紅隧睇齊 過左個設計行車量

早繁嘅話我覺得唔過份
根據經驗全面復課就會見真章

但返將軍澳好似搶到296D唔少客

冇用
人地屌冇總站線
仲要工賊地頭

呢架係之前喺英國翻咗嘅 streetdeck

話說我係一個機械白痴, 我想問吓黃圈係咪波箱, 藍圈係引擎?

2嚿嘢望落都唔細, 咁以前橫置引擎嘅年代又點樣塞得哂??

如果非繁就係

繁忙時間照606a/606x會比較好

而家只係同站位順手叫兩飛 我都係咁等 邊架來先就上邊架
整體個客數應該冇多到

而家有埋轉車站 我仲可以等埋98D轉車 計落條數就算左手交右手 D錢都係好大機會比返九巴 新巴格硬同九巴鬥根本就冇著數

衰在佢回程一開波已經同 296D 打，然後 17 年走去改尖東起步
結果係佢做全日個如意算盤底下，一定要逆走比尖東做總站唔可以擺高鐵站果邊

不過廣東道下繁塞又冇得搞，佢又唔係 271 咁密冇得話斬一半出黎起載

796P分一半296D啲客都死

點做

狗：跟106最好 我又可以掃流水

182前後車

行西隧905+N8X走線

藍色係死氣古組件 黃色係引擎波箱

黃色近車尾係引擎, 近尾座個正方形係波箱?

無錯

病院我都記得有人講過，只係果條友係0生

不過康翠撚間唔中就會好似食藥咁提690行山走/n種方案搞98P/798A唔經山下走

華明式走法
皇后山落來，入埋粉北PTI 就上繞道

時間應該同龍山差唔多
但客源有保證

單靠皇后山13支樓比較難有全日市區線

叫佢自己拉條613啦

皇后山好似仲會起私樓
正路係連聯和墟同天平/祥華既

613A

膠talk(未fc):
688 大圍站-太安樓
989 駿洋邨-太安樓

點解唔叫埋689

咁兜法不如行塘坑出算啦
觀感都好啲

西隧同紅磡繁忙車流量接近，有啲意外
以連接道路設計比，將隧同東隧九龍個邊幾weak

睇規劃處個網暫時得皇后山邨同山翠苑

正路唔招標計
粉北起好應該會重組成咁

東九線： 277X 分拆 ：粉北 聯和墟 祥華一條,華明自己一條 （ 或者可能和合石48區開）
過海 ： 673 改經上水北， 粉嶺北，繞道出
大欖 ： 279A 聯和墟 粉嶺北 上水北
淨返應該皇后山線要全日就睇下搭粉嶺北定聯和墟祥華

康翠有N691行山路走
爭取全日化囉
再唔係放690比坑寶
690p變601p特車
咪又可以行山路囉

唔招標計
應該978A做過海
雞嶺上公路
深長荔拉270D
尖沙咀拉270C
通宵拉N373 270S NA43

全日靠皇后山塘坑未必夠客
如果塘坑出可能要搭聯和墟，咁其實差唔多

咁所以點解話老狗要投皇后山，因為一陣比善水中左，過2年拉條線落聯和墟，狗巴都幾頭痕

613筲總前都不忘南安里
一於跟81去興華邨啦，總站有位

279A可摸改做落荃灣如心廣場/葵芳南
277X無華明直出，華明大帝可能反枱
277P全日化，清河開，華明轉圈，不停鑽石山、新蒲崗

香隧比紅隧屌走晒d車

柴灣咪有個山翠苑囉
撞名?

978A 繁時無問題
非繁時673 搶黨鐵客效率會比較高
因為入到銅鑼灣呢個黨鐵死角

其餘應該都好似你咁講，拉晒入粉嶺北經聯和墟出城

香港都有兩個翠怡花園啦 有咩咁出奇

記錯，係山麗苑

深長荔過海有招標線喎

咁白石角個條係咪叫987

972?

openstreetmap有劃齊已落實規畫的區域/道路

點零和呀屌你老母
話人就識自己又唔比建議

講緊如果唔招標會點做

但沙頭角公路沿線都有交通需求

其實係厹話拉278A入皇后山之前
我諗住佢會入沙頭角
回程位位$18.4

我屌你老母真係講中咗

駿洋邨經西隧去港島東：989
大圍顯徑驚東隧去港島東：688

類似98 797

似972多啲

某記錄猿
又可以入禁區

即係又打孖上？
咁九龍擺邊

痴撚線九巴車長

痴線鹹魚

九龍攞膠鐵站都得

人地杏花邨要全日巴士過海巴士
918經杏花邨，里數更短

W1

W1冇得延長去港島東真係少少可惜

蝕得太勁

獨營bbi得返自己公司差一半，雖然西隧巴士market share 厹、柴小 55開

W1係獨營喎

係囉
118紅隧落起碼半車人喎
西隧轉乘真係cover到呢堆客
如果唔係918應該載空機會大

之前呢度唔係恥笑過918建議咩？

好似期期都有918/118p 嘅出現

如果攞額外資源西九龍新區搭長荔我覺得ok既

n年前
個陣呢到正常過依家好多
至少冇坑口撚屯碼撚同西鐵膠搞事

918其實係將788轉9字頭嘅客由中環改去西隧轉
同埋食到少少118西鐵
開線唔係唔得 不過唔會有客量保證

你講啲嘢咪一樣戇鳩鳩

覺得南韓金仔係度吠開始呢度就跟住膠晒

你搞掂57M同66M合併既零和遊戲未呀傻鳩

想當年692係我喺東隧返銅鑼灣嘅逃生門
1110上車，1125 - 1130一定到
未見過架豬會多過10個人
坐其他路線起碼多10分鐘

以前都有傻鳩車長同R730隻三毛係到吠
南韓金仔係煩啲姐
打個和啦

綠茶婊姐姐

費事嘥時間同你個戇鳩仔講姐

傻鳩自己冇料諗唔到就話廢事同人講
拉低討論區質素咪你呢啲傻鳩囉

好事嚟
屎水無得月票

960X大戰屎水

其實都係志在塞住柴小議員把口

好似唔停屯公三站
但應該對960X/B係兆康客量有影響

睇嚟狗屎新西大戰範圍又擴大左

短程雙向$4 大戰拍卡機

咁你想條918點行 做咩班次

其實都係一條啫
北角嗰度 914 930X 948是但搵條踢上去就得

唔停屯公三站好難爭短途
雖然之後會唔會比人打劫就唔知

vip區：邊個俾你唔停 我全部都要
回程點都停一停市廣場？執下魚/$2都好

覺得好似要成個新田、古洞無做起巴士線成個大新區比屎水，對乘客先係好事

rpp話唔經屯喜路
到實際開線就唔知啦

古洞經西鐵同東鐵出市區都係屎，欖隧3幹更稱心，遲早政府收返免隧道費

去北角咪又燒油

爆大冷 全部比屎水就
屎水可能$8出荃灣葵芳仲有930轉乘
旺角都應該$12搞掂 搶曬58X堆客

118P起碼小西灣真係快左
仲出唔出到客就唔知

唔好FF

54區東區線俾城巴真係意料之外

新田同屯門54區過海線都係屎水？

新田同屯門54區東區係
屯門54區灣仔線係厹

962F

未FC
但如果係真
期待佢拆分支做安友/富泰景峰

118p拆幾班變918

可能係B3

係唔係特登將東區線俾晒城巴食

安友有961難搶啲
富泰景峰就睇吓邊間快手啲

似係

拆到入洪福

下年應該屯門全區都有東區線

961冇東區分支

有960X

其實想918做咩客
去九龍站不如開788特班經中灣繞直插IFC比人轉東涌線算

好似之前19年年尾咁

咁玩下年961一定有東區分支

以為直接960拆分支添原來灣仔咁都招一條

不負柴小之名

做嗰班要求開918嘅人，同埋記錄員

54區東區線會唔會係做全日呢
唔係好難明點解唔比厹做

「要平衡各方利益」運吉表示

成日覺得九巴唔太識 或 唔太想做中西區/ 灣仔區以外嘅香港島

可能成個54區比屎水呢
（純粹自己估，冇風收）

點解咁講

118當初係城巴自己開先
968X回程又唔知做乜鳩塞內街
102 106呢堆直頭冇執過

重諗住儲多張先去買添

其實係東區基本上唔洗厹開線做
西九基本上搭鐵/102/118 去新界西出中環轉9XX/紅磡轉西鐵 (荃灣/青衣站一帶就全程黨鐵)
新界東就落老母轉 如果係682沿線就上返682
真係無咩地區可以開拓到一班全新客源出黎 最多都係靠轉車客改一程過

完全唔積極開拓東區嗰邊嘅市場
當年由 同城巴計劃合作做682, 變到條線比人拎埋去招標, 再睇見新巴做得唔錯, 都無諗住開拓其他新界港島東線, 直至307P都叫有d錢執時, 再隔勁多年先諗住開373B, 點知比城巴擔咗半條去, 變成678

新界東去港島東最好就當然東隧轉平五蚊
點會係去老母轉 老母得條606

北區個陣連全日過海線都冇

開住一班半班都廢事

西筲係會搭鐵落老母轉
或者紅小 694

更多全程搭黨鐵去金鐘轉

613幾好

正常乘客好少長途巴士轉鐵
鐵/巴士一程過

由於我未見過繁忙時間嘅613, 唔識評論

但睇見安達臣+秀茂坪+藍田山+油塘走線, 不禁想問早繁有無得一拆二

大埔粉嶺多

新界東喎ching
你話西九同大西北都仲講得通

佢而家咪拆咗613A唔行碧雲道

平5蚊咁少
經得東隧過海既車都收緊過海價
但要人比多幾蚊去東區
咁我不如搭老母線落地底 先差唔多係東隧線全段既價
反而調轉方向無BBI但有分段收費加埋都等於全段價

962c/969c

識唔少人(唔係682沿線)都係全程坐黨鐵去東區
唔係個個都識搭巴士

而家608/613去東隧上681係等於681全程
好抵玩

如果真係五條比曬佢就應該係特登啦

277同74除左東九仲做緊好多港東同將軍澳客
所以先咁多魚

唔係點解74x咁多V6X

早繁藍田老母仲衰

我都認身邊有fd係西筲去上水係全程鐵
不過有好多快啲嘅方法

曾經嘅613早繁常客
只可以講603好客得多

不過早繁東區多數去到太古城就落大半
係好在全日雙向都會有客

673轉613

竟然雙向有客

277X同74X好多位都唔近鐵

係
613算係東區東隊線比較好客嘅一條

110/102P

屎水無月票

係，74X好多港島東客
紅磡快但要駁K巴好煩，
柴灣就應該會用118咁轉

去唔同位無得比始終603係最大cbd

死等真係仆街 又唔夾時間

應該收厹牌
再全部畀哂屎水做
咁就解決問題

但明明呢批客可以比巴士一程過食哂
而家分左一半比鐵

厹月票拖低平均每個乘客車費收入由$7減至$6.7-6.8
屎水仲可點搞

呢個搭法幾common
另外上水有得中環轉978

西隧個經營權好快收返

西隧使用者表示西隧應該加價

西隧減價之日隨時要改撘黨鐵

遲下沙中直通應該轉哂去789/72x系

西隧加價 巴士免隧道費就ok

6幹起好後
觀塘老母可行西隧

係，西隧一減價塞車就仆街

依家都得

準備定都得
2023年完

個人覺得火車轉綠紅藍，舒服過轉綠紫藍
以前藍田過海就真係爽歪歪

依家，支那車坐咁多個站，仲要紫色好疏，真係

N年前搭671南行
有時出咗清風街天橋之後會偷雞唔轉入內告
行外告直飛景隆街
而家仲會唔會咁

揸車都係 可以比貴少少買時間
總好過三條塞晒

肯定唔係厹班次

起碼唔使行條閪路 非繁轉車都幾係野
但沙中一通真係無回頭

又係
不過而家有鹿鐵 唔洗九龍塘轉
變左紫或多或少多返少少人

但係如果北行送車尾

東隧東區線成日聯合到站班次
以為可以叫好多飛，一睇eta

980X 乖乖行琳寶徑定狗總多

唔好博喇
條條都惡等

682+277E入上水堅爽

狗總

精神病院話堆屎水東區線兩三星期後就開到線

巴士公司識玩嘅，應該講907d全日嘅條件係夾埋北區變977d

到時北區大埔東區大混戰，保證全日唔到，又煩少樣

所以唔係一程過已經唔會多魚
雖然搭親307都有魚落 去北角西灣河兩邊都有
所以最正路東區走線都係307P/682咁行盡掃

成三十蚊好撚貴

如果屎水四線同元天屯赤開係同一日就爽

沙田燒咗隻慘蛋？

之前681喺舊灣仔狗屋燒左部
唔知關唔關事

仲有85X同88客
一埋站倒30-40人落嚟
大部分去74/277

ps 開條北區版85X應該有得做
淨繁時繁時or全日30都好

擺邊到黃埔？紅磡站定海逸

同你個名一樣

到時實掛滿晒

UP6769

九龍城土瓜灣有鹿鐵好難打
大隧吐露港老母又成日發作

包唔包埋新田嗰條？沿線暫時未見有屎水路牌

荃灣東區就算聽日開都ok, 平時930X 都一大班人落車轉960X 968X, 幾時開線都會全部人即刻集體轉會

930C 賺到fat fat 名正言順收$20 再有得加價

包掛
整路牌一日都搞得掂

有啲應該停太古城中心

加完價收足22.6

75X太慢

其實就算收22 都唔會跌客， 而家荃灣東區客最平就係930/930X 轉 960X/968X 17+5.6
轉18X/720/720P/722都係慢好多貴好多

不過回程都要停中環

呢個真係DKLM, 948E 就連西隧口都飛埋， 荃灣就變三等公民塞中環
不過930E 尾車最好開1900/1915, 太古坊多數人唔係咁早收

大西北港東線都係6點幾就開

得6:15一班

趕住加價前開線，下個月可以有份加價

其實一開已經收加價個價 冇乜分別

元朗人表示

用960B轉

有968X
但要兜入中環內街

要同第五波鬥快
拖多排又wfh

難得屎水肯咁快搞

幾班車，真係唔好彩都蝕極有限

加價個日開
養到客佢哋就唔會擔心票價

加價個日紅日嚟

第一城一早有齊

之前太古堆公司多wfh
968X真係中環清泉

油尖旺 中環 office租太貴，好多公司搬走 ，依家新興返工重點區域
1）荔枝角
2）東九龍
3）荃灣葵興葵芳
4）鰂魚涌 太古

屎水見呢4區繁時線係一定要搶，正常走線唔怕無客坐

大圍東隧線算唔算正常

非繁就係
上繁鐵轉紅隧巴 下繁鐵到鑽石山74x 75x雙飛

307p塞車趕走左一部份客

絕對唔算成堆搭法點都好過坐佢
田心出嗰啲青沙線落西隧口轉960/968X
東鐵落紅隧口轉
全程黨鐵
以上是但一種方法都係快過佢到太古坊

WTF平過982X 985

948E已經有板你睇幾成功

603係特快
613唔係

613本身已經喺收9.8嘅區入面開
好似係

留名睇荃灣東區仲平過930X

如果係就正

當於當年290搶標只收$10.7，比短好多果條98C只貴$0.2
為左搶標咩都做得出

唔會
跟948E $20.2差不多

西隧果條會停青沙

我覺得收19左右 (即係934個價)

$20

青沙公路巴士轉乘站

來回各四班

唔係好明點解唔直接顯徑開 反而入去兜圈

田心村太full擺唔到
擺顯徑就做唔到田心雲疊

蝕錢線嘅客是臭的

源禾一下子有齊中環同東區

唔cut到兩個鐘一班咪算係咁

682B表示
或者跟83x 落去多石

蝗泉澳憑咩有咁多要求

新線博康之後直上大老山

682b博康之後仲要兜一大輪，咁仲邊有人坐
咁不如skip博康慳時間好過啦

冇人坐咪冇人坐
反正佢地都唔比錢

條東區回程應該加經中環

689應該都係得呢30-40個客

咁不如682b改經富豪，河畔，停沙田圍總站
個人都覺得無必要兜埋上山，山上嘅客都幫唔到條線

厹想點

叫白石角線兜埋算啦

Facebook又又又又又上演河東vs MOS

呢幾日個eta short short地

沙乙博真係好撚厚面皮

似Alan Ho條戇鳩仔比人圍屌多過大戰喎

河東撚

條友假AC嚟

皇后山我覺得會係放水比新城

W1如果當初可以做到全日西隧-北角呢條接駁可能仲好

可能過海比屎水 九龍比返厹

停都無所謂啦 加個B3X轉乘又得

停可以搶960X/B客

976

點解效率可以咁快

明明最多人中上環金鐘灣仔返工，佢就淨係去港島東

又會咁得意新田直出錦繡迴旋處去park yoho
飛起中間堆村屋

你可以轉車

一次過開4班會唔會太進取

咁我寧願返元朗坐968好過，還掂都係轉一程，仲可以用月票
同埋西隧轉車9成9冇位坐

其實烏溪沙+市中心+恆耀一定養得起直出線啦
你話錦泰就一定要夾埋濱景同亞公角，甚至河東啫

同埋河東都養唔起74a啦

已經唔知係屎水自己棄療定係運吉唔比改了

89D 87D 40X一定得
其他我有保留

914

呢條976俾屎水成件事搞到好奇怪
靠新田塞滿4班車原本都已經好難
靠轉乘，去程都難搵轉乘客出嚟
回程你上咗車大欖都唔一定上得返其他屎水線

681

正，東區欖隧轉乘
尾班仲要開到7點

屎水做轉條毛咩
收到班班頂閘，難等過265M呀

拉去嘉亨灣食埋跑狗

遲下開關的話可以開多幾班朝早北角開方便班廢老雞蟲

老實講，呢條全日30好過907d全日

我估屎水個價分分鐘平過969/967

平日你去新田做乜鳩

681本身養起咗啦

佢應該當係另類B線

西隧轉囉

首先去程都要兜中上環金鐘灣仔，回程兜金鐘灣仔先夠客全日

唔奇
不過最基本去程有需要加停西消防街做轉乘
反正個站停完之後就可以直接上返橋
976真係齋做港島東嘅話好難搞

都唔夠
非繁呢啲地方咪又係淨返啲賓賓/廢老
佢地有幾可過海

西隊轉應該唔係免費

當年你見到74A咁樣嘅班次 (無eta年代), 諗都唔諗就火車見啦

你將收工時間堆962B 962X睇錯係967 969?

皇巴站到米埔果段路比較窄 勁多大車行 用12.8米危險
同埋好易塞死係度

佢咁行法而家搵架單層廢青都夠載
就算86座E500都夠有突

過海果d大絕份都係有錢佬 揸車番工果d
係米埔到錦繡果段路既人慘d

仲要比398隧道費
唔怪得厹唔要

出單層唔使俾咁多隧道費

暫定3月29日開辦

厹最多拉268M上皇巴站已經夠打
係睇下將來古洞發展到咁上下976會唔會拉過去

出E400慳油錢同30蚊隊費
唔通第一日即出單層比痕奢幾碌圓屌

B7 B8 有跡可尋

停西消防街同停西隧有咩分別
西隧仲多選擇

呢條咁嘅野等變工作1
我估係老狗唔要掛

btw 其實新田應該開返條類似251A 咁去八鄉路就真
但有小巴78做左

969B 停西隧喎

直上大欖出荃灣咪得

268M拉上新田

咁新田yoho park都有人返工既

方便你去西環
個人覺得停港澳有用啲

agger
反正而家268M繁忙時間單層都頂到閘

蝗崗口岸拆鳩左喎
點B 呀

B線唔知係咪有跑狗
所以唔睇BBI
見B2俾路權
B3俾屎水就知

去欖隧轉車囉

開279C收15.1

你叫969C全日都正常過呢條

皇崗重建姐

返貨倉？

但到時蝗巴好似直出市區

住果面既出城
出面既入去開工

新田yoho park過海返工

我覺得976只係暫時擺皇巴站
將來多數會拉去古洞北公屋

969c唔到西灣河

叫969C拉過去咪得

其實去到欖隧上68X去大馬路都係幾蚊啫

咁玩法 park yoho 山水盈班友就會變富安花園食晒古洞啲欖隧線

出豬紙無幾日又要再改價錢

我都係咁搭 因為真係無條合理速度既東隧線比我去東九轉車 但74 75成日都聯合到站

依個價跟4月4個價

咁叫唔叫提早收貴

唔算 新線嚟

咁早開黎蝕錢

柴小公司仲有必殺技未出

荃灣火炭應該有賺

東區應該一路都爭取緊
但唔知點解咁多年都比運吉ban

係
仲要一地兩檢
邊有人咁得閒坐蝗巴落去轉976
除非976威到可以過埋橋

運吉:現有服務足以應付需求

一個app有齊晒各種交通工具嘅eta

其實九公可能好想全部線都提早開尾車
收車要緊

9149 行 170 過客

+ 9150壞車
記錄猿好嬲好嬲

278X

仲有boblee

屎水: 壞車呀吹咩

Boblee：去總站偷架復古巴嚟揸先

73X都唔會好過
琴日兩條隊啲人你眼望我眼
大家都知咩事

爆徒車長

9149 尾單先黎

爭取拉去康翠台？

拉去杏花邨

46X依家收到15-20

276B到時可以飛走新田

機場柴小過海巴士公司

識上上75

會

康翠台大法好

人地要免費